會然#3020老屈我 adman幾時搞？

佢詆毁我
我不能接受

佢老屈你係adman?

真 要求快啲處理

我老屈我露鮑圖 鮑呢

懷疑會然#3020開分身

呢個大家都知 3z踢爆左佢

佢搵緊，搵到之後會send 6c信比你 (ho chi is

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

Admin入黎見到就幫幫手處理下

我等左年幾都冇

我開咁少post 都比佢屈左幾次洗版
牠傻的嗎